6,70後偶像譚詠倫 9,00後偶像林慧韡

分別先後被 追擊 / 杯葛

唯獨80後偶像TVB黃子華，唔計

負皮講兩句

push

Pish

再pish